波子魚bb 要點養？

佢哋唔知點解會突然死左

要笑佢

呢個就係正確飼養方法